傻閪到到有，一個post有咁多傻閪真係第一次

比人撚到傻

好彩呢班柒頭就得呢嘅智商

新聞：27偷渡妓女半月接3,000客